想問吓用酒店wifi睇咸片，酒店會唔會知我睇緊乜？

會

唔洗問都知你睇GV(定仔）

大陸酒店?

睇定仔會趕你走

連你沖緊涼都睇到
何況wifi

知你睇Gay porn，再周圍同人講

定仔有拍av?

房內有cam

知你睇咸片事少

掘礦

連你打左幾多下飛機都知

睇彩暎同定延

點會唔知

你平時屋企用wifi睇 isp公司都知啦

會 你睇緊嘅時候樓下保安部嘅同事會同你一齊睇

梗係知㗎
你開無痕都話你知仍會看到你活動

怕嘅話咪正正經經撳落有料個掣到睇囉

我想知香港啲酒店會唔會裝cam

會，hskp見到會拿多兩盒紙巾入黎俾你

唔錚再睇gay片啦

唔好*

要睇下你開得大唔大聲

正常會check到
但冇人想check你